這個捷徑指向的項目已經變更或移至別處

本身用緊SPOTIFY聽緊歌
聽聽下突然自己關左
之後打算係DESKTOP禁返SPOTIFY個ICON開
點知彈左"這個捷徑指向的項目已經變更或移至別處"呢句野出黎
GOOGLE過都唔知點解
我搵過條路徑，有SpotifyLauncher呢個程式
但開唔到
有冇巴絲知點搞?

是咪冇人知?

比防毒刪左?

終於有人應下機
又唔係比防毒刪左
好搞笑
我岩岩試過用SPOTIFY上幾個VER.既EXE
用到好耐都冇事
一去到最新，個程式隔一陣間就自己關左